---
date: 2021-06-11
layout: post-en
permalink: "/g/269/"
---
## Poor countries are not put in debt; development aid is given in-kind, often as assistance to enhancing governance and agricultural know-how
{% prevButton page collections %}
![](269-in-kind.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Rige lande gældsætter ikke fattige lande; udviklingsbistand består af naturalier, især hjælp til at opbygge bedre regeringsførelse og landbrugsviden*
